只有大量和理非 才可以保護前線 12.24尖嘴要人

今日真係好撚多mon post狗
我好撚擔心聽日尖嘴既手足啊
應誠我 聽日去尖嘴先OK?

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

聽日見

和你捐

尖沙咀定係商場
好撚亂

我真係頂唔順

小弟細膽 求和理非手足以人數保護前線手足

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

仲有商場

狗真係會MON POST
見有咩行動就成隊人去

總之出左油尖旺區先

推

尖沙咀海港城